 06:31, 12 февраля 2019
Неуклюжий турист швырнул iPhone ввольер смедведями
В Китае турист по ошибке принял телефон за фрукт и бросил его в вольер с медведями. На видео случившегося обратило внимание издание Daily Mail.Инцидент произошел в четверг, 7 февраля, в зоопарке Yancheng Wild Animal World города Яньчэн, Чанчжоу. На кадрах видно, как посетитель выбрасывает свой смартфон, когда проезжает в поезде над вольером. Два медведя заинтересовались упавшим предметом и принялись его нюхать. Затем один из них взял белый iPhone в пасть и унес его прочь.«Турист случайно выбросил свой мобильный телефон, когда пытался покормить медведей яблоками и морковью», — рассказал собеседник издания.В воскресенье, 10 февраля, стало известно, что работники зоопарка достали телефон из медвежьего вольера, однако к тому моменту вещь была уже разбита и непригодна для использования. Медики обследовали животных и заключили, что в результате «знакомства» с неизвестным предметом ни один из медведей не пострадал.Больше мрачных и странных новостей в Telegram-канале «Лента дна». Подписывайтесь!


